緊急呼籲：720沒有遊行獲得不反對通知書，老友記請勿前往金鐘一帶

任何遊行可能被視作非法集結，或被適當武力驅散

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

可能犯法呀，720唔好去遊行呀

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

720係建制派搞嘅遊行 大家唔好搞錯

樓主標題講清楚720唔係遊行!